關於文宣新方向有少少意見

而家成個連登都話想搞無限期三罷, 要成功既話就要拉攏唔同派別既人, 唔係淨止200萬香港人咁簡單

咁點先可以成功拉攏其他人? 唔知大家記唔記得係運動既早期, 文宣組整左好多唔同既長輩圖既文宣周圍spread?

我覺得可以跟隨呢個方向入手:
整唔同組別人士既文宣/長輩圖(?)

可以有富裕人士: 同佢地講過左2047年一國兩制正式收皮之後, 佢地既資產可以被共產黨任意搶奪, 佢地係香港既資產分分鐘收歸國有, 要防止呢個問題, 只有真雙普選先能夠解決, 所以需要佢地支持罷工罷市, 以威脅政府達成五大訴求, 就算唔罷, 都請佢地捐款支持罷工基金

中產人士版: 平時施政報告/財政預算一向都無乜中產人士/夾心階層受惠既措施, 政府年年都咁樣對你地, 會唔會願意支持三罷, 爭取雙普選?

貧窮人士版: 政府每日放150 個支那人入香港同你搶公屋, 爭福利, 然後呼籲佢地支持三罷,爭取雙普選, 成立有民意既政府

講五大訴求, 政治冷感既人可能唔care, 但若然講到佢地呢d 切身處地既情況, 再話幫佢地爭取雙普選為名, 叫佢地罷工罷市, 一定可以拉攏到更多人支持

如果能夠整到呢類型既文宣, 以長輩圖既方式宣揚出去, 試下大家既水溫先, 會唔會容易d 成功?